俄國家級媒體（РОССИЯ 1）報道拜登家族醜聞的三塊硬盤和美國選戰。

俄國家級媒體（РОССИЯ 1）報道拜登家族醜聞的三塊硬盤和美國選戰。

普京都唔比面啦！

仲選條毛
Crooked Biden

其實比俄羅斯撐
又比左膠攻擊

不過左膠好煩
與世界極權為敵，又話得罪全世界唔work
依家侵醒覺集中打支那，又spin佢親俄

Sleepy Joe ar Ching

全地球除左

美國本土
中國（含香港）

全世界茶餐廳既電視機
都有報道呢單世紀貪腐醜聞